Apple Pay 可以 Bitcoin 完成支付 同時支援多種加密貨幣穩定幣

比特幣（Bitcoin）是加密貨幣中最廣為人熟悉的一款，而它的價位近期不斷飆升，吸引了更多人打算入手。除了作為投資，比特幣亦可以用於消費，越來越多商戶接受顧客以比特幣付款，而最近 Apple Pay 亦可以比特幣完成付款。

Apple Pay 可以 Bitcoin 完成支付 同時支援多種加密貨幣穩定幣

外國傳媒日前報導指錢包程式 BitPay 的 Mastercard 預付卡，能夠加入 Apple Wallet 和 Apple Pay，令比特幣持有者在網店、實體店或程式內消費，都可以加密貨幣付款。BitPay 程式除了支援比特幣，還支援以太幣和 Bitcoin Cash，還有穩定幣如 USD Coin、Gemini Dollar、Paxos Standard 和 Binance USD。

據悉 BitPay 打算在 3 月底前，加入 Google Pay 和 Samsung Pay 的支援，讓 Android 手機用戶都可以更方便簡易地以比特幣或其他加密貨幣消費。

錢包程式 BitPay 的 Mastercard 預付卡

咁姐係經Master 完成交易

算唔算違反咗bitcoin 嘅匿名性？

要true privacy 唔可以咁用，甚至連crypto 交易所account 都唔應該申請
但好多人都求其, 衹係當Bitcoin 黃金儲備咁